有冇用緊致富證卷？

佢月供股票下一個交易日期係20/3。

如今晚網上開戶 趕得切20號做月供股票買入嗎？

等致富郭先生答你

？

入去問啦
有郭生專人答你

正路ok
因為你一開戶要入1皮入去

趕唔切咪到時自己入 好平者個佣

@Chief_Thomas

打去CS問咪得，上連燈做乜鳩

唔係每月第五個交易日咩
利申用緊

致富郭先生都唔識
你都係去返富途啦

因為致富駐連登既郭先生服務仲好過 CS嗰啲

你今晚申請，明天主動打去投資策略部（25009680）說想20/3月供，他們會先幫你做，就算特別原因趕唔切，佢地都是日人手幫你做再免佣的。

仲快過打去CS問

咁既老細邊度搵

全力支持

明天主動打去投資策略部（25009680）搵郭先生

Sor 平時少留意股市
唔知原來會咁😂

連登CS

謝謝郭生回覆

請問網上開戶口 可否只可以入3、4千先

我打算月供386、5號 每月供1000-1500 only...

網上一定要10000或以上，因為是證監要求，可以考慮去分行開

CS就黎炒得

5號你認真諗清楚先

咪入5號啦
接火棒咩

其他證券商好快就跟架啦
富途嗰堆就打簡體字既

如果入左$1萬蚊 咁第2日可否拎番8-9千出黎？

因為想月供$1k for 1 or 5號仔

其次想問下，有否限到月供股票的數量？即可否同時月供幾隻咁....

謝謝